文宣新方向！打温情牌！！

睇記招見到好多狗都開始扮慘 講到自己先係受害既一方
又開始講埋自己屋企人都俾搞人
雖然佢地係抵撚死
但佢地既做法好明顯係想拉攏温和派

我地文宣都應該用同樣方 我地先係真正受害既一方
我地先係弱戈一方

我地應該講好多年青人既慘況 例如家人關係變差 情侶分手 工作環境受壓迫 再矛頭直指政府冇回應

最主要係打温情！依種方法先可以將温和既人拉返去示威者到

推呀

Pish

自推

10

推

推到記者 4點警察記招問點盡力阻止8.11北角斬人預告成真

人命關天
請入內push

要放大畀長輩睇
佢地d兒女孫日日畀黑警打
又無飯食
睇下邊一面可憐d

pish

推 好多人係支持弱者 就算弱戈方做錯咩都係支持
更何況我地係做緊正義既野

手足你果張舊圖黎, 今天[八月九日] 既活動搞手取消左

示威抵死啦,冇錢又走上街 (我阿媽話嘅)
我覺得經濟最有用,話畀佢哋知如果反送中失敗,明日大嶼一出,香港1萬億送畀,大陸生果金綜援全部都要減
要返工嗰啲就同佢講話一定加稅

不如洗下中國人腦

（下一步策略）警察變棄子，四招抗中共

整多d長輩圖

咁應該post 咩

唔夠強 温情牌一定最強
你同佢地講經濟冇用 佢地只會關心返唔返到工
但温情牌係牽動緊情緒 差好遠

支持

真係冇眼睇佢地做show

應該播啲救老人家上的士 叫市民疏散 幫中左催淚彈既小朋友洗眼等等

真情 在世間遮風擋雨有一種風

樓主唔係整poster高手
但想大家幫手推到俾文宣組見到！！

依家班五毛引風話班狗好慘 博同情
但連一張狗隻俾人打嘅相都搵唔到

既然對家意圖咁明顯
我地多d post下班後生俾人打嘅相
原來我地自己人都好健忘架

老一輩走難落黎香港 呢一輩可以走去邊
老一輩選擇逃避 呢一輩選擇面對 你反而阻止佢地
老一輩嘅自私 要往後幾代人幫你承受 你訓唔訓得著
五十年前憧憬嘅新香港 五十年後得到嘅新香港

我比較buy “大家十七歲既時候吃喝玩樂，但呢代後生比人迫出黎用自己既前途換香港既未來”個輯

有得簡，邊個想行出黎比人打，有得簡邊個唔想玩。 之後矛頭指返當權者。

大推呀 港人見到慘野一定係支持
你諗下有幾隻狗出黎扮慘都有人改口風話佢地都係做野就知

示威者既慘反而冇人講！！！

識啲就退休嘅淺藍，佢地好buy温情牌同有禮貌嘅後生

打分化戰仲好啦

溫情牌好緊要
諗返之前「對不起」行動真係打動左好多人

有得揀邊個想俾人現實爆頭而唔係打機爆人頭

求溫情文宣

岩呀

同佢鬥慘

尋日浸大會長阿媽出黎講個仔比差佬屈

話你地差人都有仔女架

都好多c9同情

呢個啱.
學生無飯開就兩睇. 有啲會心軟, 有啲會話學生唔去做暑假工, 出嚟攪攪震, 掋你無飯開.

不推不是人

五大訴求，缺一不可
撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選

收到

佔中時用過啦
用得多都唔work

推呀 依種poster好多人buy

有無被捉手足講下待遇同家人點睇?

動之以情

改左句口號先啦
唔好俾人話港獨先

愛國愛港 光復香港
全力支持一國兩制

等藍絲無位入

啲深藍仆街唔會理，只會話你抵死自己攞亂
反而加大力度屌鳩班狗不理藍黃不理老嫩都照打照放過期催淚彈，嚴重影響市民人身安全，話擔心黑狗濫權會繼續蔓延影響更多社區，似乎會更有效

實行溫柔革命

推 同政府鬥惡未係時候
應該俾大眾睇到我地係幾慘 矛頭直指林奠

一樣方向 都係打温情牌

push

煲大過期催淚彈
神經永久受損

借個位,提提你

贊成呀

文宣連儂牆放映會傳單

文宣最重要

89和你飛！

［新文宣方向］長輩圖vol2.0 深入中老年階層爭取支持

文宣啊 好重要

推推推

[文宣利器] 黑警濫權事件一圖睇晒

［新文宣方向］長輩圖vol2.0 深入中老年階層爭取支持

正正需要呢啲文宣去將你個idea傳開去

如果將焦點放喺抗爭者嘅慘況上面，只怕啲深藍廢老會覺得政府用強硬手段係做得啱，好多巴打絲打俾屋企人趕出門口就知呢種人係冇人性可言
反而將個focus放喺政府同黑警影響藍屍利益同人身安全，題示出抗爭者係為大眾包括埋班藍屍著想，會更有效影響到呢班人

811港島東大遊行 1:30維園出發 到時見
踩入最深紅社區 集結最強抗爭力量

9/8 機場集會邊有取消到？

Push

好

Sor 我打錯字, 今天[八月八日], 海港城活動取消

抱歉

推！

721啲受害者
被濫捕濫暴受害者
再+見到勇武的安心感
成個package 咁去

打溫情牌係咪應該show多啲popo不公
例如十鳩幾個圍16歲妹妹嚇到喊要記者姐姐安慰

住附近既細路中彈喊到癲左

無理取鬧話酒店職員

最主要係要拎到同情心
班中立既人唔多思考

好 👍🏻

中聯辦煽動福建幫在8.5同示威者打鬥，應該好明顯
(北角警署在未受大規模包圍下遲遲不介入係證據)

福建幫打輸，但義士未有大規模報復，算係避免族群衝突
但福建幫吹雞，如無意外，福建來既打手會在香港留幾日
(已見佢地在五枝旗桿「護旗」)

8.11港島東遊行，示威者可能再在北角同福建人衝突
好多巴打在想如受攻擊，如何武力回應

大佬，攻心為上，
要打，我唔信兄弟打唔贏
但成件事會由五大訴求>SPIN去反黑警>進一步SPIN去族群衝突

有無想過Connect埋福建人？
例如事前在北角附近(我知北角好似無，但炮台山有)連儂牆講下福建近年既維權事件？
請佢地善用香港既傳媒，講下在家鄉有咩不公平問題？

再講明香港人同樣在維權，同佢地想家鄉好係目標一樣
而且示威者由始至終，無意針對福建人社區

甚至學定一兩句福建話口號
(福建人加油之類)
行到去北角時大家一齊叫

武力對抗之外，共產黨贏內戰，係因為統戰成功
係時間connect埋福建人

1
0

藍已經唔會轉色
主要係唔好流失淺黃 嘗試收納淺藍
如果咁講 只會令人覺得「係囉 你都suffer咁多嘢 咁不如停一停諗一諗啦」佢哋最撚鍾意咁講嘢

可以各有各做 各施其法
但唔好全部文宣都行呢條路

兩樣都要打 但好多人會俾温情野感動

加埋佢地搞到你地冇孫抱，大唔大獲？

同意同意
同埋佢地中意講 抵死啦搞咁多嘢

文宣就各有各做， 最重要拉個邊啲人過嚟！

唔好再狂屌唔同意見既人 唔好粗聲粗氣對其他市民 我地唔係popo 唔好將自己變成自己最討厭既人

以理服人 以禮待人 提醒下身邊既同路人保持冷靜
打溫情牌前更加要令自己站喺道德高地

推
冇錯 樓主既意思都係一樣
唔係話全部都改哂温情 但要有
尤其係俾中間淺藍戈邊

Pishhh

個撚屌政府識既
我地都識 要做就要做最好個個！

大家幫手推到文宣組見到樓主冇做過出設 真係唔識整

推
光復香港

Agree 記者會要搵d受害者出黎分享

絕對同意！

大家見到政府同狗明顯行緊依個方向 我地一定要做得更好
我地話對家做得點差 有幾過分
都唔夠同人地講我地既慘況直接！！

推 五大訴求 缺一不可 8月9機場和你飛

同縱火勇武割席

之前蘋果有段講白衫既仔出黎剖白 戈段片都幾温情
樓主唔識貼 唯有俾關鍵字

反送中圍村人大爆黑白兩道互相包庇 「我阿爸係白衫人，有份打示威者」

幫拖 認同嘅試下整
[各自上山]人人都可以係文宣組 唔使識photoshop

［新文宣方向］長輩圖vol2.0 深入中老年階層爭取支持

同意

不割 各有各做

啲人會話抵撚死，路係自己揀呀咁......

推，長輩最怕孫仔孫女冇食飽

幫手推 樓主唔係出設高手但想俾竹少意見 推到文宣組見到

有冇得搞下道歉行動？
現實係有唔少長輩對個日不合作運動有微言
肯做返少少呢D形象工程的話
我覺得對成個運動有幫助

戈啲係深藍到就黎黑 冇得救 唔係我地既目標
我地目標係一班中間同淺既大眾 佢地先係佔最多數
推呀

推 有用

幫手推

一齊打
道歉同温情可以共存 矛頭直指政府

應該係惡法影響民生 .... 示威者在示威 如何曾經幫助市民 , 對比政府無情

方向正確呀！！！

同埋之前銀髮族遊行都好成功

yes, talk abt money is most important!

好多師奶只係關心有冇工返 民生佢地唔理
但佢睇到慘野就會周圍傳開去 等佢地知道我地都好慘 政府直指政府

真係要講番比佢地知
我地先係受害者

應該挖哂民建聯d仆街野出黎

用小妹妹企係一班防暴面前個張

呢幾次示威好明顯見到差佬少咗主動出擊(除咗一兩單外例如鐳射筆)
好多時都係由示威者主動出擊
所以先畀到差佬打溫情牌
如果想文宣拉返去示烕者一方
首先係勇武派要將手段降低返
唔好又主動掟磚特別係放火
再等差佬做7事
文宣先可以拉攏返中間派

不過部份勇武派示民意如糞土
你叫得停先算

依個係重點呀...唔好再推狗好慘既post

講經濟戈邊其實只係得educated既人會明 明既已經會支持
好多師奶根本唔理 打温情最直接

就算係咁都要打温情先 各有各做

做野啦

係，cls 好多妻兒Po, 講到大義滅親咁

撐

其實寄入屋文宣 將事實還原有無可能 要令班藍屍都唔支持政府

推到文宣見到

五毛新招

支持多元文宣

減生果金,減綜援

咁要顧清事實
你要拉攏嘅係中間牌
好多人只睇表面
呢頭文宣講到示威者弱勢
但另一方面又成日差佬無出擊情況下掟磚放火
無可能信服到佢地囉
各有各做
都要睇下做啲乜
除非你文宣威力大到可以令人無視掟磚放火嘅行為啦

好多人都淨係睇到狗既家屬俾人恰 但無視狗既惡行就知
根本人既惻隱之心係見到慘野就會軟左 我地係要捉住依點

我們才是受害者

講你幾慘有咩用，啲藍絲只會話你抵死。

溫情牌一定要等啲藍絲感同身受，要講到而家個政權對佢地將來有咩影響，即係行得正企得正都死過啲

Be water be humble
不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

和你飛萬人接機
8月9至11日 下午1時
一號客運大樓機場接機大堂

大埔遊行
8月10日
大埔頭巴士總站 -> 運頭角里投注站

港島東遊行
8月11日 下午1時30分
維多利亞公園 -> 渣華道遊樂場

深水埗遊行
8月11日 下午3時
楓樹街遊樂場 -> 深水埗運動場

8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

我覺得道歉行動可行，就返以往不合作活動道歉，比人知道我地唔係暴徒，係因為政府逼到我地咁，令到中立派同淺藍得到反思。

無錯
612就係示威者嘅武力比起差佬低好多
示威者畀差佬圍毆, 射橡膠子彈嘅畫面有好多
所以先至令中間派支持我地

不過而家差佬次次都係出催淚彈
再衝出黎捉人, 而喺鏡頭上圍毆嘅情況亦少咗
變咗無咩慘嘢去做文宣

想爭取民意
呢邊嘅策略都要改變下
不可否認而家勇武嘅行為只有副面
就係成為差佬嘅文宣(每日記者會)
唔見得有咩正面作用

［港共反攻啦］佢地唔係蠢到以為有大台，佢地係要屈大台

報多啲黑警濫用武力傷到平民嘅料，渲染一下

打溫情牌之外 黎緊既活動都好重要架
要宣傳呀

要宣傳黎緊既集會遊行日程!!!!

戈啲深藍到就黎黑既唔係我地既目標
我地目標係中間同淺既一群 佢地先係最多數

一齊推到文宣組見到

(1)無錢食飯
(2)無左個暑假
(3)無避彈衣避彈
(4)父母趕出家門甚至做傻事
(5)戰場上槍林彈雨生命受威脅
(6)黑警失控
(7)黑警選擇性執法
(8)買觀星筆變買鐳射槍兼屈藏攻擊性武器
(9)白衫輕判年輕人重囚
(10)無水飲
(11)無地方去廁所
(12)食無定時
(13)同家人聚少離多
(14)無得溫習斷送前程
(15)黑警偷襲隨時子彈爆頭
(16)黑警濫用催淚彈兼用過期催淚彈，以山埃級數毒氣毒殺下一代
(17)黑警重裝攻擊年輕人只有頭盔一個tee shirt一件
(18)面對朋友輕生/受傷的苦痛
(19)承受極大壓力致失眠
(20)帶病上場守護香港免香港被暴政呑噬
(21)隨時被鄉黑用鐵枝/木棍/利刀斬傷
.......

要多啲示威者被害，警方施襲的畫面

Up

做法交俾文宣組決定 只係想俾少少方向
推到文宣見到

SSP街坊返屋企被狗打到暈，警察阻止人救

街坊食催淚煙、落街食花生被狗嚇

Pppp

最快將人拉去示威者果邊，係好似黃大仙咁，俾街坊親身感受佢哋係受害者！

推

#唔可以再阻人返工
#機場只可和理非唔可以衝
［red]#要令街坊覺得我哋係受害者
#要令街坊覺得警察先係搞事嘅源頭[/red]

依類唔錯
推到文宣見到
我地先係受害既一方

[red]要令街坊覺得我哋係受害者，要令街坊覺得警察先係搞事嘅源頭/red]

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

無辜俾狗打傷嘅市民都可以出黎做訪問

SSP 個日， 我街坊裝落去，

同成班街坊撚狗，啲狗竟然想出胡椒噴霧，連啲支持嘅都屌9佢

推呀！有道理

佢地有去現場就梗係知到狗既惡行
但好多都只係睇tvb
拉攏依班人一定要俾d温情既野佢地睇到

冇錯 有人分享係最直接！
大推

好多人見到d公公婆婆流哂眼淚既分享就好動情
唔好以為眼淚既力量細

岩既

我地張溫情牌比對面大幾倍

唔打番轉頭就浪費

射老人院/小朋友Tg 上水謀殺
沙田柏林
濫捕
離家出走
自殺

鬥慘既話狗永遠唔夠玩

推到上去俾文宣見到狗招會都係用緊依張牌
我地一定要搶返民意

push !

相信背面有加壓

呢幾日開始不約而同地有唔同界別人士出黎叫停

有某大學校長 不知名牧師 汪汪家人 數之不盡

證明無大台方向正確 佢地想搵人入都無位 只可以係唔同平台對空發炮

我唔認同呢種做法 但有必要考慮停止送頭

再圍再叫 其實一定唔會放人

買一送幾十 為啖氣真係值得送同路人去死?

上面班人d糖衣毒藥可以參考 但一定唔可以照單全收

冇錯 我地根本大把料依啲料對中間同淺係最有用
唔可以浪費

點解唔全面d
是但中一範都得

推到文宣組見到

拍短片以抗爭者年輕人及其生活為主角，旁白係佢既自白同心聲?

可以係其中一個方法呀
好似蘋果之前戈段 反送中圍村人大爆黑白兩道互相包庇 「我阿爸係白衫人，有份打示威者」
其實睇完好令人反思
唔識貼 貼左關鍵字

推

不過啲廢老見你咁慘覺得你地抵死

推呀 我地目標係中間同淺佢地先係佔最多數

大大力推呀

入黎幫手推上去俾文宣見到

幫 手推
10

推
9

推
8

推
7

推
6

推
5

推
4

推
3

推
2

推
1

屌 竟然可以10連成功
推呀

入黎推呀

黎幫手推到民宣組見到

推呀 對面已經出左唔少温情牌
一定要推上去俾大家知道温情牌係幾重要

黎幫手呀

入黎幫手推到文宣見到
好重要呀 唔可以再俾民意流去政府戈邊
對面係咁博同情

PUSH

推 温情牌真係有用 我老母成日話d細路好慘

冇錯 我地仲可以搵返有幾多市民受傷
再將警犬受傷數字比較睇下有幾大對比